# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# yuzh496 <yuzh496@gmail.com>, 2023.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 系统监视中心\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2026-02-09 14:08+0300\n"
"PO-Revision-Date: 2026-02-09 14:19+0300\n"
"Last-Translator: yuzh496 <yuzh496@gmail.com>, 2023.\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified)  <yuzh496@gmail.com>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.6\n"

#: data/io.github.hakandundar34coding.system-monitoring-center.desktop.in:2
#: src/MainWindow.py:94 src/MainWindow.py:559
msgid "System Monitoring Center"
msgstr "系统监视中心"

#: data/io.github.hakandundar34coding.system-monitoring-center.desktop.in:3
#: src/SettingsWindow.py:32
msgid "System Monitor"
msgstr "多功能系统监视器"

#: data/io.github.hakandundar34coding.system-monitoring-center.desktop.in:4
#: src/MainWindow.py:567
msgid "Multi-featured system monitor"
msgstr "多功能系统监视器"

#: data/io.github.hakandundar34coding.system-monitoring-center.desktop.in:5
msgid ""
"System Monitor;Task "
"Manager;Performance;CPU;RAM;Swap;Memory;Disk;Network;GPU;Processes;Users;Services;"
msgstr ""
"系统监视器;任务管理器;性能;CPU;RAM;交换;内存;磁盘;网络;显卡;进程;用户;服务;"

#: src/Common.py:257
msgid "Show..."
msgstr "更多…"

#: src/Common.py:420
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: src/Common.py:431
msgid "Refresh the data on this tab"
msgstr "在此选项卡上刷新数据"

#: src/Common.py:532 src/Common.py:539 src/Common.py:562 src/Common.py:691
msgid "Search..."
msgstr "搜索…"

#: src/Cpu.py:53 src/MainWindow.py:167 src/MainWindow.py:285
#: src/Processes.py:681 src/Processes.py:699 src/ProcessesDetails.py:52
#: src/ProcessesDetails.py:139 src/ProcessesDetails.py:265
#: src/SettingsWindow.py:62 src/SettingsWindow.py:1164
#: src/SettingsWindow.py:1235 src/SettingsWindow.py:1320
#: src/SettingsWindow.py:1597 src/Summary.py:956 src/System.py:77
#: src/Users.py:192 src/UsersDetails.py:150
msgid "CPU"
msgstr "CPU"

#: src/Cpu.py:57 src/Disk.py:285 src/Gpu.py:61 src/Gpu.py:212 src/Network.py:60
#| msgid "Vendor"
msgid "Vendor - Model"
msgstr ""

#: src/Cpu.py:61 src/Disk.py:64 src/Gpu.py:65 src/Network.py:64
msgid "Device Name In Kernel"
msgstr "内核中的设备名称"

#: src/Cpu.py:76 src/Cpu.py:184 src/ProcessesDetails.py:249
#: src/SettingsWindow.py:654
msgid "CPU Usage (Average)"
msgstr "CPU使用率（平均）"

#: src/Cpu.py:106
msgid "Average Usage"
msgstr "平均使用率"

#: src/Cpu.py:106
msgid "Average CPU usage of all cores"
msgstr "所有核心的平均CPU使用率"

#: src/Cpu.py:106 src/Gpu.py:138 src/Gpu.py:282
msgid "Frequency"
msgstr "频率"

#: src/Cpu.py:111
#| msgid "Processes"
msgid "Processes-Threads"
msgstr ""

#: src/Cpu.py:111
msgid "Up Time"
msgstr "运行时长"

#: src/Cpu.py:121 src/Gpu.py:148 src/Gpu.py:292
msgid "Min-Max Frequency"
msgstr "最小-最大频率"

#: src/Cpu.py:128
msgid "Cache (L1d-L1i)"
msgstr ""

#: src/Cpu.py:135
msgid "Cache (L2-L3)"
msgstr ""

#: src/Cpu.py:142
msgid "CPU Sockets"
msgstr "CPU插槽"

#: src/Cpu.py:149
msgid "Cores (Physical-Logical)"
msgstr "核心数（物理-逻辑）"

#: src/Cpu.py:151
msgid "Number of online physical and logical CPU cores"
msgstr "在线物理和逻辑CPU核心数"

#: src/Cpu.py:157 src/System.py:150
msgid "Architecture"
msgstr "架构"

#: src/Cpu.py:186 src/SettingsWindow.py:658
msgid "CPU Usage (Per Core)"
msgstr "CPU使用率(每核心)"

#: src/Disk.py:56 src/Disk.py:191 src/Disk.py:195 src/Disk.py:341
#: src/Libsysmon.py:2182 src/MainWindow.py:183 src/MainWindow.py:293
#: src/ProcessesDetails.py:60 src/SettingsWindow.py:70
#: src/SettingsWindow.py:879 src/SettingsWindow.py:1190
msgid "Disk"
msgstr "磁盘"

#: src/Disk.py:60
#| msgid "Vendor"
msgid "Vendor-Model"
msgstr ""

#: src/Disk.py:79 src/Disk.py:109 src/MainWindow.py:185 src/Processes.py:688
#: src/ProcessesDetails.py:159 src/ProcessesDetails.py:451
#: src/ProcessesDetails.py:467 src/SettingsWindow.py:831
#: src/SettingsWindow.py:1270 src/Summary.py:1205
msgid "Read Speed"
msgstr "读取速度"

#: src/Disk.py:79 src/Disk.py:109 src/MainWindow.py:185 src/Processes.py:689
#: src/ProcessesDetails.py:169 src/ProcessesDetails.py:451
#: src/ProcessesDetails.py:477 src/SettingsWindow.py:836
#: src/SettingsWindow.py:1275 src/Summary.py:1233
msgid "Write Speed"
msgstr "写入速度"

#: src/Disk.py:114 src/Processes.py:686 src/ProcessesDetails.py:487
#: src/SettingsWindow.py:1260
msgid "Read Data"
msgstr "读取数据"

#: src/Disk.py:114 src/Network.py:114
msgid "Measured value since last system start"
msgstr "自上次系统启动以来的测量值"

#: src/Disk.py:114 src/Processes.py:687 src/ProcessesDetails.py:497
#: src/SettingsWindow.py:1265
msgid "Written Data"
msgstr "写入数据"

#: src/Disk.py:124 src/Disk.py:215
msgid "System Disk"
msgstr "系统盘"

#: src/Disk.py:131 src/Disk.py:154 src/Disk.py:275 src/Libsysmon.py:2126
#: src/Memory.py:111 src/Memory.py:154 src/Memory.py:164
msgid "Used"
msgstr "已使用"

#: src/Disk.py:147 src/Disk.py:265 src/Memory.py:128 src/Memory.py:154
msgid "Free"
msgstr "剩余空间"

#: src/Disk.py:161 src/Disk.py:245 src/Disk.py:255 src/Libsysmon.py:2059
#: src/Libsysmon.py:2079 src/Libsysmon.py:2125 src/Memory.py:121
#: src/Memory.py:180 src/Memory.py:305
msgid "Capacity"
msgstr "总容量"

#: src/Disk.py:168 src/Gpu.py:183 src/Memory.py:194 src/Processes.py:131
#: src/Services.py:106 src/Users.py:92
msgid "Details"
msgstr "细节"

#: src/Disk.py:205
msgid "Parent Name"
msgstr "上级名称"

#: src/Disk.py:225 src/Libsysmon.py:2060 src/Libsysmon.py:2080
#: src/Libsysmon.py:2124 src/ServicesDetails.py:180
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: src/Disk.py:235
msgid "File System"
msgstr "磁盘格式"

#: src/Disk.py:255
msgid "Mass Storage"
msgstr "理论最大容量"

#: src/Disk.py:295
msgid "Label (File System)"
msgstr "标注（磁盘格式）"

#: src/Disk.py:305
msgid "Mount Point"
msgstr "挂载点"

#: src/Gpu.py:57 src/Gpu.py:208 src/Gpu.py:222 src/Gpu.py:382
#: src/MainWindow.py:301 src/Summary.py:486 src/System.py:91 src/System.py:98
msgid "GPU"
msgstr "显卡"

#: src/Gpu.py:80 src/Gpu.py:133 src/Gpu.py:262 src/SettingsWindow.py:602
msgid "GPU Usage"
msgstr "显卡占用率"

#: src/Gpu.py:103 src/Gpu.py:272
msgid "GPU Memory"
msgstr "显存"

#: src/Gpu.py:133
#| msgid "Video Decoder"
msgid "Video Memory"
msgstr ""

#: src/Gpu.py:138 src/Gpu.py:312
msgid "Temperature"
msgstr "温度"

#: src/Gpu.py:155 src/Gpu.py:302
msgid "Memory Frequency"
msgstr "显存频率"

#: src/Gpu.py:162 src/Gpu.py:322
msgid "Power Usage"
msgstr "功耗"

#: src/Gpu.py:169 src/Gpu.py:332
msgid "Boot VGA"
msgstr "系统默认显卡"

#: src/Gpu.py:176 src/Gpu.py:342
msgid "Driver"
msgstr "驱动"

#: src/Gpu.py:232
msgid "PCIe Address"
msgstr "PCIe 地址"

#: src/Gpu.py:242
msgid "GPU Interface"
msgstr "显卡接口"

#: src/Gpu.py:252
#| msgid "Connection Type"
msgid "Connection Speed"
msgstr ""

#: src/Gpu.py:352
msgid "Connections"
msgstr "链接到"

#: src/Libsysmon.py:1817 src/Libsysmon.py:2218 src/Libsysmon.py:2219
#: src/Libsysmon.py:2245 src/Libsysmon.py:2247 src/Libsysmon.py:2519
#: src/Libsysmon.py:2521 src/Libsysmon.py:2615 src/Libsysmon.py:2635
#: src/Libsysmon.py:2856 src/Libsysmon.py:2858
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: src/Libsysmon.py:2018
msgid "Maximum Capacity"
msgstr "最大容量"

#: src/Libsysmon.py:2019
msgid "Number Of Devices"
msgstr "设备数量"

#: src/Libsysmon.py:2061 src/Libsysmon.py:2081
msgid "Speed"
msgstr "速度"

#: src/Libsysmon.py:2062 src/Libsysmon.py:2082
msgid "Manufacturer"
msgstr "制造商"

#: src/Libsysmon.py:2063 src/Libsysmon.py:2083
msgid "Form Factor"
msgstr "颗粒布局"

#: src/Libsysmon.py:2064 src/Libsysmon.py:2084
msgid "Locator"
msgstr "插槽位置"

#: src/Libsysmon.py:2065 src/Libsysmon.py:2085
msgid "Bank Locator"
msgstr "插槽编号"

#: src/Libsysmon.py:2123 src/Processes.py:85 src/Processes.py:677
#: src/ProcessesDetails.py:89 src/Services.py:317 src/ServicesDetails.py:60
#: src/SettingsWindow.py:1213 src/SettingsWindow.py:1713 src/System.py:143
#: src/System.py:169
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: src/Libsysmon.py:2127 src/Processes.py:690 src/ProcessesDetails.py:129
#: src/SettingsWindow.py:1280
msgid "Priority"
msgstr "优先级"

#: src/Libsysmon.py:2169 src/Libsysmon.py:2184 src/Memory.py:297
msgid "Partition"
msgstr "分区"

#: src/Libsysmon.py:2263 src/Memory.py:149 src/Performance.py:207
#: src/Summary.py:1034
msgid "Swap"
msgstr "交换分区"

#: src/Libsysmon.py:2354 src/Libsysmon.py:2355 src/Libsysmon.py:2356
#: src/Libsysmon.py:2357 src/Libsysmon.py:2359
msgid "Not mounted"
msgstr "未挂载"

#: src/Libsysmon.py:2449 src/Libsysmon.py:2611 src/Libsysmon.py:2659
#: src/Libsysmon.py:2756 src/Libsysmon.py:2759 src/Libsysmon.py:4550
#: src/Services.py:339 src/UsersDetails.py:248
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: src/Libsysmon.py:2451 src/Libsysmon.py:2613 src/Libsysmon.py:2761
#: src/Libsysmon.py:4552 src/Services.py:339 src/UsersDetails.py:250
msgid "No"
msgstr "否"

#: src/Libsysmon.py:2530
msgid "Virtual Network Interface"
msgstr "虚拟网接口"

#: src/Libsysmon.py:2541
msgid "Ethernet"
msgstr "有线网络"

#: src/Libsysmon.py:2543
msgid "Wi-Fi"
msgstr "Wi-Fi"

#: src/Libsysmon.py:5215
msgid "Virtual Machine"
msgstr "虚拟机"

#: src/MainWindow.py:121
msgid ""
"Warning! The application has been run with root privileges, you may harm "
"your system."
msgstr "警告！应用程序已以 root 权限运行，可能会损害您的系统。"

#: src/MainWindow.py:130
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: src/MainWindow.py:138 src/SettingsWindow.py:41
#| msgid "General Settings"
msgid "Settings"
msgstr ""

#: src/MainWindow.py:146 src/MainWindow.py:551
msgid "About"
msgstr "关于"

#: src/MainWindow.py:171 src/MainWindow.py:1012 src/Memory.py:106
#: src/Memory.py:305 src/Performance.py:203 src/Performance.py:207
#: src/SettingsWindow.py:750 src/Summary.py:981 src/System.py:374
msgid "RAM"
msgstr "RAM"

#: src/MainWindow.py:188 src/MainWindow.py:297 src/Network.py:56
#: src/SettingsWindow.py:74
msgid "Network"
msgstr "网络"

#: src/MainWindow.py:190 src/Network.py:79 src/Network.py:109
#: src/SettingsWindow.py:960 src/Summary.py:1261
msgid "Download Speed"
msgstr "下载速度"

#: src/MainWindow.py:190 src/Network.py:79 src/Network.py:109
#: src/SettingsWindow.py:965 src/Summary.py:1289
msgid "Upload Speed"
msgstr "上传速度"

#: src/MainWindow.py:215
msgid "Performance"
msgstr "性能"

#: src/MainWindow.py:219 src/Processes.py:62 src/Processes.py:285
#: src/Processes.py:951 src/SettingsWindow.py:82 src/SettingsWindow.py:1572
#: src/Summary.py:1007 src/Users.py:187 src/UsersDetails.py:100
msgid "Processes"
msgstr "进程"

#: src/MainWindow.py:223 src/SettingsWindow.py:86 src/Users.py:58
#: src/Users.py:296
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: src/MainWindow.py:228 src/Services.py:61 src/Services.py:438
#: src/SettingsWindow.py:90
msgid "Services"
msgstr "服务"

#: src/MainWindow.py:232 src/SettingsWindow.py:20 src/SettingsWindow.py:27
#: src/System.py:54 src/System.py:219
msgid "System"
msgstr "系统"

#: src/MainWindow.py:281 src/MainWindow.py:998 src/ProcessesDetails.py:48
#: src/ServicesDetails.py:41 src/SettingsWindow.py:58 src/Summary.py:45
msgid "Summary"
msgstr "概览"

#: src/MainWindow.py:289 src/Memory.py:56 src/Processes.py:682
#: src/Processes.py:701 src/ProcessesDetails.py:56 src/ProcessesDetails.py:371
#: src/SettingsWindow.py:66 src/SettingsWindow.py:754
#: src/SettingsWindow.py:1173 src/SettingsWindow.py:1240
#: src/SettingsWindow.py:1330 src/System.py:84
msgid "Memory"
msgstr "内存"

#: src/MainWindow.py:305 src/Sensors.py:51 src/Sensors.py:173
#: src/SettingsWindow.py:78
msgid "Sensors"
msgstr "温度传感器"

#: src/MainWindow.py:548
msgid "Translated by"
msgstr ""

#: src/MainWindow.py:571
msgid "Web Page"
msgstr ""

#: src/MainWindow.py:583
msgid ""
"This program comes with absolutely no warranty.\n"
"See the GNU General Public License, version 3 or later for details."
msgstr ""

#: src/MainWindow.py:1008
msgid "CPU core selection affects only frequency and cache memory information."
msgstr "选择 CPU 核心只会影响频率和缓存内存信息。"

#: src/MainWindow.py:1012 src/Memory.py:256 src/Memory.py:342
#: src/ProcessesDetails.py:421 src/System.py:374
msgid "Swap Memory"
msgstr "交换分区"

#: src/Memory.py:77 src/ProcessesDetails.py:355
msgid "RAM Usage"
msgstr "RAM 使用率"

#: src/Memory.py:111
msgid "Available"
msgstr "可用"

#: src/Memory.py:135 src/Memory.py:187
msgid "Cached"
msgstr "已缓冲"

#: src/Memory.py:142
msgid "Hardware"
msgstr "硬件"

#: src/Memory.py:232 src/Memory.py:303
msgid "Physical RAM"
msgstr "物理内存"

#: src/Memory.py:297 src/ProcessesDetails.py:64
msgid "File"
msgstr "文件"

#: src/Network.py:114
msgid "Downloaded Data"
msgstr "已下载数据"

#: src/Network.py:114
msgid "Uploaded Data"
msgstr "已上传数据"

#: src/Network.py:124
msgid "Connection Type"
msgstr "连接类型"

#: src/Network.py:131
#| msgid "Connected"
msgid "Connected-SSID"
msgstr ""

#: src/Network.py:138
msgid "Link Quality"
msgstr "信号强度"

#: src/Network.py:145
msgid "IPv4 Address"
msgstr "IPv4 地址"

#: src/Network.py:152
msgid "IPv6 Address"
msgstr "IPv6 地址"

#: src/Network.py:159
msgid "MAC Address"
msgstr "MAC 地址"

#: src/Performance.py:977
msgid "Max"
msgstr "最大"

#: src/Processes.py:84
msgid "All"
msgstr "所有"

#: src/Processes.py:86 src/Processes.py:697 src/ProcessesDetails.py:561
#: src/SettingsWindow.py:1310
msgid "Command Line"
msgstr "命令行"

#: src/Processes.py:87 src/Processes.py:678 src/ProcessesDetails.py:99
#: src/ProcessesDetails.py:738 src/SettingsWindow.py:1219
msgid "PID"
msgstr "PID"

#: src/Processes.py:122
msgid "Pause Process"
msgstr "暂停进程"

#: src/Processes.py:123
msgid "Continue Process"
msgstr "继续进程"

#: src/Processes.py:124
msgid "End Process"
msgstr "停止进程"

#: src/Processes.py:125
msgid "End Process Immediately"
msgstr "立即停止进程"

#: src/Processes.py:127 src/Processes.py:196 src/Processes.py:229
#: src/Processes.py:570 src/Processes.py:627
msgid "Change Priority"
msgstr "改变优先级"

#: src/Processes.py:129 src/Processes.py:281 src/Processes.py:325
msgid "Set CPU Affinity"
msgstr "设置 可运行的CPU内核"

#: src/Processes.py:136
#| msgid "Expand all"
msgid "Expand All"
msgstr ""

#: src/Processes.py:137
#| msgid "Collapse all"
msgid "Collapse All"
msgstr ""

#: src/Processes.py:201
msgid "Change priority of these processes"
msgstr "改变这些进程的优先级"

#: src/Processes.py:204
msgid "Smaller value means higher process priority"
msgstr "数值越小，优先级越高"

#: src/Processes.py:226 src/Processes.py:322 src/Processes.py:622
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/Processes.py:240
msgid "Very High"
msgstr "非常高"

#: src/Processes.py:242 src/Sensors.py:89
msgid "High"
msgstr "最高"

#: src/Processes.py:244
msgid "Normal"
msgstr "普通"

#: src/Processes.py:246
msgid "Low"
msgstr "低"

#: src/Processes.py:248
msgid "Very Low"
msgstr "非常低"

#: src/Processes.py:301
msgid "Select All"
msgstr "选中所有"

#: src/Processes.py:304
msgid "Select None"
msgstr "全都不选"

#: src/Processes.py:390
msgid "Do you want to end these processes?"
msgstr "您想结束这些进程吗？"

#: src/Processes.py:396
msgid "Do you want to end these processes immediately?"
msgstr "您想立即结束这些进程吗？"

#: src/Processes.py:588
#| msgid "Smaller value means higher process priority"
msgid ""
"Change priority of these process:\n"
"(Smaller value means higher process priority)"
msgstr ""

#: src/Processes.py:679 src/ProcessesDetails.py:119 src/SettingsWindow.py:1225
#: src/SettingsWindow.py:1546 src/Users.py:182 src/UsersDetails.py:50
msgid "User"
msgstr "用户进程"

#: src/Processes.py:680 src/ProcessesDetails.py:109 src/SettingsWindow.py:1230
#: src/SettingsWindow.py:1719
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: src/Processes.py:683 src/Processes.py:700 src/ProcessesDetails.py:149
#: src/ProcessesDetails.py:381 src/Services.py:323 src/ServicesDetails.py:190
#: src/SettingsWindow.py:1245 src/SettingsWindow.py:1325
#: src/SettingsWindow.py:1744
msgid "Memory (RSS)"
msgstr "内存 (RSS)"

#: src/Processes.py:684 src/ProcessesDetails.py:391 src/SettingsWindow.py:1250
msgid "Memory (VMS)"
msgstr "内存 (VMS)"

#: src/Processes.py:685 src/ProcessesDetails.py:401 src/SettingsWindow.py:1255
msgid "Memory (Shared)"
msgstr "内存(共享)"

#: src/Processes.py:691 src/ProcessesDetails.py:275 src/SettingsWindow.py:1285
msgid "Threads"
msgstr "线程"

#: src/Processes.py:692 src/ProcessesDetails.py:199 src/SettingsWindow.py:1290
msgid "PPID"
msgstr "PPID"

#: src/Processes.py:693 src/ProcessesDetails.py:209 src/SettingsWindow.py:1295
#: src/SettingsWindow.py:1562 src/Users.py:185 src/UsersDetails.py:80
msgid "UID"
msgstr "UID"

#: src/Processes.py:694 src/ProcessesDetails.py:219 src/SettingsWindow.py:1300
#: src/SettingsWindow.py:1567 src/Users.py:186 src/UsersDetails.py:90
msgid "GID"
msgstr "GID"

#: src/Processes.py:695 src/ProcessesDetails.py:179 src/SettingsWindow.py:1305
#: src/SettingsWindow.py:1592 src/Users.py:191 src/UsersDetails.py:140
msgid "Start Time"
msgstr "开始时间"

#: src/Processes.py:696 src/ProcessesDetails.py:189 src/ProcessesDetails.py:541
#: src/ServicesDetails.py:120
msgid "Path"
msgstr "路径"

#: src/Processes.py:698 src/SettingsWindow.py:1315
msgid "CPU Time"
msgstr "CPU 时间"

#: src/Processes.py:699 src/Processes.py:700 src/Processes.py:701
#: src/SettingsWindow.py:1320 src/SettingsWindow.py:1325
#: src/SettingsWindow.py:1330
msgid "Recursive"
msgstr "递归"

#: src/Processes.py:709 src/Services.py:338
msgid "Running"
msgstr "运行中"

#: src/Processes.py:709
msgid "Sleeping"
msgstr ""

#: src/Processes.py:709
msgid "Waiting"
msgstr ""

#: src/Processes.py:709
msgid "Idle"
msgstr ""

#: src/Processes.py:709
msgid "Zombie"
msgstr ""

#: src/Processes.py:709
#| msgid "Stop"
msgid "Stopped"
msgstr ""

#: src/Processes.py:709 src/Services.py:338
msgid "Dead"
msgstr "僵尸"

#: src/ProcessesDetails.py:37 src/ProcessesDetails.py:738
msgid "Process Details"
msgstr "进程细节"

#: src/ProcessesDetails.py:285
msgid "Threads (TID)"
msgstr "线程 (TID)"

#: src/ProcessesDetails.py:295
msgid "Used CPU Core(s)"
msgstr "已使用CPU核心"

#: src/ProcessesDetails.py:305
msgid "CPU Times"
msgstr "CPU时间"

#: src/ProcessesDetails.py:315
msgid "Context Switches"
msgstr "上下文切换"

#: src/ProcessesDetails.py:325
msgid "CPU Affinity"
msgstr "CPU 亲和性"

#: src/ProcessesDetails.py:411
msgid "Memory (USS)"
msgstr "内存(USS)"

#: src/ProcessesDetails.py:507
msgid "Read Count"
msgstr "读取次数"

#: src/ProcessesDetails.py:517
msgid "Write Count"
msgstr "写入次数"

#: src/ProcessesDetails.py:551
msgid "Current Working Directory"
msgstr "当前工作目录"

#: src/ProcessesDetails.py:571
msgid "Opened Files"
msgstr "已打开文件"

#: src/ProcessesDetails.py:848
msgid "This process is not running anymore."
msgstr "这个进程已经不再运行了。"

#: src/Sensors.py:86
msgid "Device"
msgstr "设备"

#: src/Sensors.py:87
#| msgid "Sensors"
msgid "Sensor Name"
msgstr ""

#: src/Sensors.py:88
msgid "Current Value"
msgstr "当前值"

#: src/Sensors.py:90
msgid "Critical"
msgstr "临界温度"

#: src/Services.py:46
msgid ""
"Note: This tab is not reloaded automatically. Manually reload for changes."
msgstr "注意：此标签页不会自动刷新。如有更改，请手动刷新。"

#: src/Services.py:95 src/Services.py:201
msgid "Start"
msgstr "开始"

#: src/Services.py:96 src/Services.py:213
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#: src/Services.py:97 src/Services.py:225
msgid "Restart"
msgstr "重启"

#: src/Services.py:98 src/Services.py:237
msgid "Reload"
msgstr "重新加载"

#: src/Services.py:99 src/Services.py:249
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#: src/Services.py:100 src/Services.py:261
msgid "Disable"
msgstr "禁用"

#: src/Services.py:101 src/Services.py:273
msgid "Mask"
msgstr "Mask"

#: src/Services.py:102 src/Services.py:285
msgid "Unmask"
msgstr "Unmask"

#: src/Services.py:104 src/Services.py:192
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: src/Services.py:169
msgid "Information"
msgstr "信息"

#: src/Services.py:205
msgid "Starts a service."
msgstr "启动一项服务。"

#: src/Services.py:205 src/Services.py:217
msgid "This action does not affect a service after system reboot."
msgstr "这个操作在系统重启后不会影响服务。"

#: src/Services.py:217
msgid "Stops a service."
msgstr "停止一项服务。"

#: src/Services.py:229
msgid "Restarts a service."
msgstr "重新启动一项服务。"

#: src/Services.py:241
msgid "Reloads a service."
msgstr "重新加载一项服务。"

#: src/Services.py:241
msgid "This action is not available for all services."
msgstr "这个操作并不适用于所有的服务。"

#: src/Services.py:241 src/Services.py:265
msgid "This action does not affect running process of a service."
msgstr "这个操作不会影响服务的运行过程。"

#: src/Services.py:253
msgid "Enables a service."
msgstr "启用一项服务。"

#: src/Services.py:253 src/Services.py:265
msgid "This action affects a service after system reboot."
msgstr "这个操作会在系统重启后影响服务。"

#: src/Services.py:265
msgid "Disables a service."
msgstr "禁用一项服务。"

#: src/Services.py:277
msgid "Disables a service completely."
msgstr "完全禁用一个服务。"

#: src/Services.py:277
msgid "A masked service can not be started, restarted, reloaded or enabled."
msgstr "一个被\"Mask\"的服务不能被启动、重启、重新加载或启用。"

#: src/Services.py:289
msgid "Unmasks a service."
msgstr "将服务Unmasks。"

#: src/Services.py:289
msgid ""
"A service can be started, restarted, reloaded (if it is available) or "
"enabled after unmasking."
msgstr "在取消\"Mask\"后，服务可以被启动、重启、重新加载（如果可用）或启用。"

#: src/Services.py:318
msgid "State"
msgstr "状态"

#: src/Services.py:319 src/ServicesDetails.py:150 src/SettingsWindow.py:1724
msgid "Main PID"
msgstr "主PID"

#: src/Services.py:320 src/ServicesDetails.py:100 src/SettingsWindow.py:1729
msgid "Active State"
msgstr "激活状态"

#: src/Services.py:321 src/ServicesDetails.py:90 src/SettingsWindow.py:1734
msgid "Load State"
msgstr "加载状态"

#: src/Services.py:322 src/ServicesDetails.py:110
msgid "Sub-State"
msgstr "子状态"

#: src/Services.py:324 src/ServicesDetails.py:70 src/SettingsWindow.py:1749
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: src/Services.py:338
msgid "Enabled"
msgstr "已启用"

#: src/Services.py:338
msgid "Disabled"
msgstr "已禁用"

#: src/Services.py:338
msgid "Masked"
msgstr "Masked"

#: src/Services.py:338
msgid "Unmasked"
msgstr "Unmasked"

#: src/Services.py:338
msgid "Static"
msgstr "静态"

#: src/Services.py:338
msgid "Generated"
msgstr "已生成"

#: src/Services.py:338
msgid "Enabled-runtime"
msgstr "生成-运行时"

#: src/Services.py:338
msgid "Indirect"
msgstr "间接"

#: src/Services.py:338
msgid "Active"
msgstr "活动的"

#: src/Services.py:338
msgid "Inactive"
msgstr "不活动的"

#: src/Services.py:338
msgid "Loaded"
msgstr "已加载"

#: src/Services.py:338
msgid "Exited"
msgstr "已退出"

#: src/ServicesDetails.py:33
msgid "Service Details"
msgstr "服务细节"

#: src/ServicesDetails.py:46
msgid "Dependencies"
msgstr "依赖"

#: src/ServicesDetails.py:80
msgid "Unit File State"
msgstr "单元文件状态"

#: src/ServicesDetails.py:80
msgid "Preset"
msgstr "预置"

#: src/ServicesDetails.py:130
msgid "Documentation"
msgstr "文档"

#: src/ServicesDetails.py:140
msgid "Triggered By"
msgstr "触发者"

#: src/ServicesDetails.py:160
msgid "Main Process Start Time"
msgstr "主进程开始时间"

#: src/ServicesDetails.py:170
msgid "Main Process End Time"
msgstr "主进程结束时间"

#: src/ServicesDetails.py:206
msgid "Requires"
msgstr "依赖"

#: src/ServicesDetails.py:216
msgid "Conflicts"
msgstr "冲突"

#: src/ServicesDetails.py:226
msgid "After"
msgstr "在……时候"

#: src/ServicesDetails.py:236
msgid "Before"
msgstr "在……之前"

#: src/SettingsWindow.py:27
msgid "Light"
msgstr "浅色方案"

#: src/SettingsWindow.py:27
msgid "Dark"
msgstr "深色方案"

#: src/SettingsWindow.py:32
msgid "Task Manager"
msgstr "任务管理器"

#: src/SettingsWindow.py:54
msgid "General Settings"
msgstr "通用选项"

#: src/SettingsWindow.py:142
msgid "Language (Requires restart)"
msgstr "语言（需要重启）"

#: src/SettingsWindow.py:151
msgid "Light/Dark theme"
msgstr "浅色/深色主题"

#: src/SettingsWindow.py:164
msgid "Update interval (seconds)"
msgstr "刷新频率（秒）"

#: src/SettingsWindow.py:173
msgid "Graph data history"
msgstr "图表数据历史"

#: src/SettingsWindow.py:187
msgid "Remember last opened tabs"
msgstr "记住最后打开的标签页"

#: src/SettingsWindow.py:192
msgid "Remember last selected devices"
msgstr "记住最后选择的设备"

#: src/SettingsWindow.py:197
msgid "Remember window size"
msgstr "记住窗口大小"

#: src/SettingsWindow.py:213
msgid "Reset all settings of the application"
msgstr "重置应用程序的所有设置"

#: src/SettingsWindow.py:597 src/SettingsWindow.py:649
#: src/SettingsWindow.py:745 src/SettingsWindow.py:826
#: src/SettingsWindow.py:955
msgid "Graph - Show"
msgstr "图形 - 显示"

#: src/SettingsWindow.py:606 src/SettingsWindow.py:671
msgid "This increases CPU usage."
msgstr "这会增加CPU的使用率。"

#: src/SettingsWindow.py:667
msgid "Show processes using max CPU"
msgstr "显示使用最大CPU的进程"

#: src/SettingsWindow.py:671
msgid "for all tabs"
msgstr "对所有选项卡"

#: src/SettingsWindow.py:679
msgid "Cache"
msgstr "缓冲"

#: src/SettingsWindow.py:684
msgid "CPU Socket"
msgstr "CPU插槽"

#: src/SettingsWindow.py:688
msgid "Selected CPU Core"
msgstr "选定的CPU核心"

#: src/SettingsWindow.py:762 src/SettingsWindow.py:853
#: src/SettingsWindow.py:982 src/SettingsWindow.py:1066
msgid "Data Unit"
msgstr "数据单元"

#: src/SettingsWindow.py:766 src/SettingsWindow.py:857
#: src/SettingsWindow.py:986 src/SettingsWindow.py:1177
#: src/SettingsWindow.py:1194
msgid "Show data as powers of"
msgstr "以幂的形式显示数据"

#: src/SettingsWindow.py:771 src/SettingsWindow.py:862
#: src/SettingsWindow.py:991 src/SettingsWindow.py:1182
#: src/SettingsWindow.py:1199
msgid "1024"
msgstr ""

#: src/SettingsWindow.py:775 src/SettingsWindow.py:866
#: src/SettingsWindow.py:995 src/SettingsWindow.py:1186
#: src/SettingsWindow.py:1203
msgid "1000"
msgstr ""

#: src/SettingsWindow.py:841 src/SettingsWindow.py:970
msgid "Selected Device"
msgstr "选定设备"

#: src/SettingsWindow.py:845 src/SettingsWindow.py:974
msgid "All Devices"
msgstr "所有设备"

#: src/SettingsWindow.py:871 src/SettingsWindow.py:1000
#: src/SettingsWindow.py:1208
msgid "Show speed units as multiples of bits"
msgstr "以位的倍数显示速度单位"

#: src/SettingsWindow.py:884
msgid "Hide loop, ramdisk, zram disks"
msgstr "隐藏循环，ramdisk，zram磁盘"

#: src/SettingsWindow.py:1071
msgid "°C"
msgstr ""

#: src/SettingsWindow.py:1075
msgid "°F"
msgstr ""

#: src/SettingsWindow.py:1133
msgid "View"
msgstr "视图"

#: src/SettingsWindow.py:1138
msgid "Add/Remove Columns"
msgstr "添加/删除列"

#: src/SettingsWindow.py:1146
msgid "Show processes of all users"
msgstr "显示所有用户进程"

#: src/SettingsWindow.py:1151
msgid "Hide kernel threads"
msgstr "隐藏内核线程"

#: src/SettingsWindow.py:1156
msgid "Show processes as tree"
msgstr "以树的形式显示进程"

#: src/SettingsWindow.py:1169
msgid "Divide CPU usage by core count"
msgstr "将 CPU 使用率除以核心数量"

#: src/SettingsWindow.py:1552 src/Users.py:183 src/UsersDetails.py:60
msgid "Full Name"
msgstr "全称"

#: src/SettingsWindow.py:1557 src/Users.py:184 src/UsersDetails.py:70
msgid "Logged In"
msgstr "已登录"

#: src/SettingsWindow.py:1577 src/Users.py:188 src/UsersDetails.py:110
msgid "Home Directory"
msgstr "主目录"

#: src/SettingsWindow.py:1582 src/Users.py:189 src/UsersDetails.py:120
msgid "Group"
msgstr "群组"

#: src/SettingsWindow.py:1587 src/Users.py:190 src/UsersDetails.py:130
msgid "Terminal"
msgstr "终端"

#: src/SettingsWindow.py:1739
#| msgid "Sub-State"
msgid "Sub State"
msgstr ""

#: src/System.py:58 src/System.py:165
msgid "Operating System (OS)"
msgstr "操作系统（OS）"

#: src/System.py:62 src/System.py:118
msgid "Computer"
msgstr "计算机"

#: src/System.py:105
msgid "Resolution"
msgstr "分辨率"

#: src/System.py:122
msgid "Vendor"
msgstr "供应商"

#: src/System.py:129
msgid "Model"
msgstr "型号"

#: src/System.py:136
msgid "Computer Type"
msgstr "计算机类型"

#: src/System.py:157
msgid "Number Of Monitors"
msgstr "显示器数量"

#: src/System.py:176
#| msgid "Code Name"
msgid "Version - Code Name"
msgstr ""

#: src/System.py:183
msgid "OS Family"
msgstr "系统类型"

#: src/System.py:190
msgid "Based On"
msgstr "基于"

#: src/System.py:197
msgid "Kernel Release"
msgstr "内核发行版"

#: src/System.py:204
msgid "Kernel Version"
msgstr "内核版本"

#: src/System.py:215
msgid "Packages"
msgstr "软件包"

#: src/System.py:226
msgid "Flatpak"
msgstr "Flatpak"

#: src/System.py:228
msgid "Number of installed Flatpak applications and runtimes"
msgstr "已安装的 Flatpak 应用程序和运行时的数量"

#: src/System.py:234
#| msgid "GTK Version"
msgid "Tkinter Version"
msgstr ""

#: src/System.py:236 src/System.py:244
msgid "Version for the currently running software"
msgstr "当前运行的软件的版本"

#: src/System.py:242
msgid "Python Version"
msgstr "Python 版本"

#: src/System.py:253
msgid "Graphical User Interface (GUI)"
msgstr "用户界面（GUI）"

#: src/System.py:257
msgid "Desktop Environment"
msgstr "桌面环境"

#: src/System.py:264
msgid "Windowing System"
msgstr "窗口系统"

#: src/System.py:271
msgid "Window Manager"
msgstr "窗口管理器"

#: src/System.py:278
msgid "Display Manager"
msgstr "显示管理器"

#: src/UsersDetails.py:33
#| msgid "Service Details"
msgid "User Details"
msgstr ""

#~ msgid "Graph Color"
#~ msgstr "图形颜色"
